！！唔好再回呢個post>>>>> 嚇壞中共！瑞士銀行機制改革 傳承諾公布非本國公民賬戶

屌你地老母咁都成二千個正評
單野係2016年fake news呀
單野係2016年fake news呀
單野係2016年fake news呀
我開個post叫大家做fact check又冇人理，個個入晒去打晒飛機。咁既弱點暴露晒出黎，遲d港共要做帶風向有幾難呀

一開始Fact check先係咪真係咁難呀？

Pish

都係個句小心統戰

推

只係上個網都唔做fact check
一上前線咪個個含撚囉

shit

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港